{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201130",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "늘푸른쌈집"
    },
    "text": "ヌルプルンサムジプ (늘푸른쌈집)\\n\n江原道江陵市注文津邑校項里29-21\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 21:30 , 第1、3週月曜日 , 100席/部屋:3個 , 常に青いサムジプは17年間続いており、サムは鏡浦から直接有機栽培した野菜を空輸しています。 サンチュ、唐辛子、カボチャなどは自分で栽培するので新鮮な野菜を味わうことができます。 12~13種類のサムが出てきますが、センパプが人気メニューです。 ここは17年間営業を続け、鏡浦で有機栽培した野菜を空輸して野菜を提供してきました。 このサムチプではサンチュ、唐辛子、カボチャなどを直接栽培し、お客様に新鮮な野菜を提供しています。 メニューは全部で12~13種類のサムがありますが、最も愛されているメニューはセンパプです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプは江原道江陵市注文津邑校項里29-21に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプの営業時間は11時から21時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプは第1、3週の月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプには何席ありますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプには100席あります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプには個室がありますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプには3つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプで提供される野菜はどこから来ていますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプでは鏡浦から直接有機栽培した野菜を空輸して提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプで栽培されている野菜はありますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプではサンチュ、唐辛子、カボチャなどを自家栽培しています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプの人気メニューはセンパプです。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプはどれくらいの期間営業していますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプは17年間営業を続けています。"
        },
        {
            "question": "ヌルプルンサムジプでは何種類のサムが提供されますか？",
            "answer": "ヌルプルンサムジプでは全部で12~13種類のサムが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 391
    }
}